是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，

正

Zero

有菜，很好

影到咁衰 就唔好post

媽煮？

健康

zero越飲越肥

啲肉睇落勁硬勁乾

好忙唔出街食？

你啲同事係味知你連登ac 啦？

yes so what

你全部topic都係餓撚勿入

多謝支持